【認真討論】我唔想星期一返工又要扮咩事都冇發生過

好難受，見住手足俾狗打，俾狗拉。

今日返到公司又要扮冇事，咩都如常運作。

可以點做?

心情好難受

請SL入機場

太古好撚多奴隸繼續返工

唔好扮，返公司同你班同事講1點去機場

唉，好似係二次元咁。

啲同事仲可以有講有笑，吹水食早餐……

好似生活係兩個世界咁

我係其中一個

射波囉

唉，我都一樣，公司藍屍居多，傾是不會傾的。我是乾脆不在公司說起這些話題

我都番左工，但好難受，啲人好似咩事都無發生過咁

究竟有咩可能扮冇事…… 好病態